點解有大事慶祝通常都係食晚餐

??

點解大考通常都係六月進行？

港奴有大事就唔駛返工咩